咩英文名一聽就知臭西

candy
Sandy

Smellywest

得罪講句y尾都係雞

Angel

Christy

ashley

Yoyo

秒經

不如問咩名唔係臭西好過啦

Fiona

中！！！

charles

angela

係